有冇人可以話比我聽呢兩粒咩制嚟？

是咁的，話說今日去左睇下啲vw二手車，上到架車發現個軚盤後面有2塊+ -制嘅野，小弟未見過呢2粒制，究竟有冇巴打可以教下我係咩嚟同有咩用？Thanks

加減波囉

google search 撥片波

買左部$8000車未

撥片加減波

考牌無耐？

撥片=加減波，好似棍波咁一波二波三波

拖波用or一波上斜

唔識用咪長期D波都無問題

未

做咩得負皮

正常人都會知果兩個掣係咩黎

車機大細聲

加減波
揸一次落山路 減到1你就明點用
開頭都唔知咩黎 有次同個fd上山 佢笑9我做乜唔用

即場唔問車主?

我渣左廿幾年車都無用過
落山吊住個迫力實際過你玩加減波啦下話

部車有內置遊戲，打機嗰陣用，L, R制你知係咩啦

係 我意思係佢想知點用 上落山最容易明白
同實唔實際係兩回事

長迫力落山，剎車過熱炒撚左就gg

可能係我老土，一係棍波一係自動，呢d所謂嘅半自動真係一世用唔著

係老土既

你架咩車呀，迫力會過熱？

佢應該係指迫力皮